resident evil RE : Verse trailer

SPEC
遊戲名稱：Resident Evil Re:Verse

發佈日：預定為2021年

平台：PlayStation®4 / Xbox One / Steam

※PlayStation®5可遊玩PlayStation®4版本；Xbox Series X可遊玩Xbox One版本。

類型：多人動作

遊玩人數：4～6人

評級：18+
※《RE:VERSE》為收錄於《Resident Evil Village》內的線上專用遊戲。
另外，遊玩本作時需要連接網絡。

ABOUT
為所有Resident Evil支持者獻上夢幻的競賽！

《Resident Evil Re:Verse》是由四至六名玩家進行死亡競賽的「生存恐怖對戰遊戲」。
大家熟悉的Resident Evil系列角色，以及充滿威脅的B.O.W.將一同進行極限之戰。
規則採取「5分鐘一局的分數競賽方式」，無論途中被擊敗多少次，只要在最後得分最高便為之勝出。
利用設置於關卡內的武器和道具，盡可能打倒更多敵人吧！

以「B.O.W.復仇」反攻！

玩家角色一旦被擊倒，肉體便會變異為超強的B.O.W.(有機生命體兵器)，可以反攻其他玩家。
關卡內會出現「病毒」，持有越多，變身成的B.O.W.就會越強大。
活用B.O.W.的能力成功復仇，就是賺取大量分數的機會！

感覺有d膠

條trailer做乜鬼野 冇槍中
睇個款又係同上次一樣曬時間整垃圾

擺baker阿叔做封面中間係咩玩法Capcom你真係以為有咁多人知你隻垃圾驚入面啲角色呀？

唯一唔識就係中間個呀叔
放ada同呀蕉出黎咪夠

將啲舊模炒埋一碟出online

又出垃圾對戰 呢個系列對戰幾時有正常過？

Capcom 都學人搞電競

活用B.O.W.的能力成功復仇，就是賺取大量分數的機會！
即係同人打到55波時專登死
再變身反殺會反而高分啲?